反月巴仲有咩好講?

要不是隊長, 又失3分了